\documentclass{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
\title{Primera vez en \LaTeX}
\author{José Raúl Montes Bojórquez}
\date{29 de enero de 2017}
\maketitle




\section*{¿Cual es tu primera impresión de uso de LaTeX?}
Me pareció muy complicado en comparación a otros editores de texto que había usado antes, pero el resultado final es mejor.
\section*{¿Qué aspectos te gustaron más?} 
Me gusto la manera en que quedan las portadas y bibliografías.
\section*{¿Qué no pudiste hacer en LaTeX?}
No pude hacer muchas cosas pero estoy casi seguro que se debe a que es la primera vez que uso Latex.
\section*{ tu experiencia, comparado con otros editores,¿cómo se compara LaTeX}
Es mas complicado en la mayoría de las tareas sencillas, pero en las dificiles suele ser mas facil, de cualquier manera los resultados son mejores.
\section*{¿Qué es lo que mas te llamó la atención en el desarrollo de esta actividad?}
La cantidad de información que hay que especificar para escribir unas cuantas lineas.
\section*{¿Qué cambiarías en esta actividad?}
Hacer una primer actividad en donde se explique detalladamente el uso de latex, por lo menos a grandes rasgos.
\section*{¿Puedes compartir alguna referencia nueva que consideras util y no se haya contemplado?} 
Cualquier referencia que ayude a aspectos como la organización, escritura, comandos, paquetes, etc. de Latex.
\section*{¿Algún comentario adicional que desees compartir?} 
Me gustaría que nos hubieran instruído mas en el uso de Latex, pues el uso no es intuitivo.
\end{document}
